灣仔地鐵站有10隻防暴狗

小心